點解d人咁黑心，咁想打風。。。

香港好多露宿者..
好多人係打風都要返工..
好多住鐵皮屋, 住唐樓的公公婆婆..

如果真係8no.風, 佢地會有咩影嚮呢?
有時諗野唔好淨係諗住自己, 想想一些比自己不幸的人吧.

Sorry
個風打黎香港係我控制出錯

個心點諗 都唔會影響到個風點吹法

無錯，但見到人性醜陋

咪係! 個個風膠都想個風吹勁啲，見證歷史

價值觀問題,自己放假大過人地條命

無錯
八號風球一樣有人要番工
社會都依然需要有人守住佢地既崗位
打風都會死人會受傷

大部份打工仔打風有得放假
正正就係呢個原意
去避免有人受傷
但到左依家大部份人只係想打勁D 有假放

利申：以前岩岩出黎做野，番過D工打風都要番工

如果係咁，咁同d 戰爭迷恨打仗有咩分別？

香港打仗就唔洗番工lu

打風要返工果啲寧願你掛8號多過打唔成
橫掂都係要淋雨 點解唔咬埋份風更津貼

打風打得勁橫風橫雨
真係唔係濕身咁簡單
小弟托賴都長得牛高馬大
但回想當年打大風番公司個情況
真係有壓力

btw 我覺得傳媒有好大責任
依家d 傳媒帶動d 市民一齊 求打大風咁

你念力打丁打上腦？

咁好老實 做得𠵱份工就預咗打唔打得成都要返
上波落波多咗野做 又要搬搬抬抬 但相反人流少啲少古靈精怪野又有風更津貼 有辣有唔辣

傳媒問題唔大，最大問題係班受眾啫

想測試下香港近年大白象基建

唔係人黑心，

其實係你未諗清楚有咩影響，

慘既香港人已經夠哂慘

擔心佢哋咪平時駡下政府點解唔做野
搞到啲人連個穩啲嘅地方都無得住
唔通係度望唔會打風
有鬼用咩善良啲咩？
咁香港人返工返學返到唔見魂魄
都係ff放假
喺度追蹤一些生活最基本需要
咁都黑心
又唔諗下成件事幾悲哀

btw想打風不等於想有死傷

diu 樓主放鬆下啦
我相信大家內心都無人想有人受傷既
樓主咁得閒企係高地
咁不如去幫下你所講既受影響人事啦

格離post

今集西遊最後講得好好

證明返工恐怖過天災

屌樓主煩膠撚

人地求打風都係想放個假，又唔撚係想有人受傷

怪就怪喺香港做嘢壓力大 又唔公平
工時長 ot無補水 人工低
搞到大家都想掛八號
其實香港人都只不過係被逼害嘅一群嚟

打風係想睇下而家d濕尻支那建築係幾咁豆腐咋

連登仔logic : 老母都死左啦，點諗都改變唔到，不如開支香檳慶祝

看圖作文果班撚樣？